[
    {
        "randomId": 522
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ziravuga i Nyamirama",
            "option_1": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_2": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Inshuzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tora inkoni ntore Indi tujye gutsimbura Rukara ku gicaniro",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_3": "Isake y'inkoko",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata agakono mfata akandi tujye guherekeza Nyamuhirimanga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukubita hasi rwa Sahaha",
            "option_1": "Mahina",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Inkuba mu rugano",
            "correct_answer": "Inkuba mu rugano"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zikutse zera inzara",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Umusenyi",
            "option_3": "Akayuki",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Imfunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyagarinyagari bana ba mama",
            "option_1": "Umubiri w'umuntu",
            "option_2": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_3": "Amazi ku rukangara",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Amazi ku rukangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyamutukura umutindi",
            "option_1": "Urubwija",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Uburo ku rugo",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Urubwija"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dimba ikwege",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_3": "Inzira",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Inda mu nnyo",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Igiteke mu nkono",
            "option_2": "Agahoro mu ntoki",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    }
]